IELTS Writing Speaking 有7分嘅巴絲請入

嚟緊會去英國讀master
收到conditional offer 要每份paper 攞到6.5或以上 9月前要考到

之前考過兩次 writing 同speaking 都係得6分
呢兩份paper 攞到7分或以上嘅巴絲可唔可以分享下技巧或者點操？

入恒管 搵杜sir

8

其實overall 7 細卷唔低過6.5 好易

全7就難少少

Speaking 同人講多啲講慣左自然有7以上

DSE 英文作文5* 但ielts 6

writing task 1 上網睇下啲sample 好易記的

ching有無技巧分享下？ 或者應該做d咩練習？

task 2呢？ task 2好似佔得多d分
自己作完又唔知可以點改善

你地係搵身邊朋友練？

留名
Writing 6.5 Speaking 7.5

ching可唔可以分享下有咩技巧

只要睇講嘅時候用啱grammar 通順 同用一兩個深小小嘅英文就會7以上
趁得閒睇多d外國youtube同劇 人講一句你又重複一句 學下人地點用d字/sentence pattern

唔該曬ching 等我鑽研下
你用咗幾多時間準備？

好 等我試下先！thx

兩日

裸考全7or above